可以入黎睇睇嗎香港人？(1)

《2019中國輸唔起，香港人只有呢鋪》
經歷左今年既6月7月，香港幾乎全民都不滿呢個親中既施政政府，2百萬人反修例，幾百公務員要政府聆聽民意，遊行示威罷工不斷，香港人不斷在挑戰獨裁既政權，往後既幾個月，香港人最驚恐既係解放軍出動血腥屠城，中國鎖國，但我可以好肯定講，中國輸唔起;

點解? 你知唔知習近平平時食開咩? 美國牛，加拿大魚，有乜關係? 你知唔知近十年中國既土地接連失收，有冇聽過《蒜你狠，姜你軍，豆你玩，糖高宗，油他去，蘋什麼，向錢葱》?， 中國開放發展40年，近30年工業發展起飛，什至可以話係升空，但起飛同升空所帶黎既後果可以話係極其嚴重，近年，中國水質報告證實中國大量既食水已受工業重金屬廢料污染，水質足以危害人體，什至致癌，國人既體質因污染物開始變得貧弱，而水質污染不單影響人體更污染土地，中國大部分沿河既中下游地帶因工業排放，土地變為毒性，本應肥沃適合耕作既土地逐漸減少，因此，中國每年既農作生產不斷減少，假若中國鎖國，二十年內必出現下一次大飢荒，人口急速下降，生產總值必直線下滑，退回文革時期;

一帶一路既聯盟或者共產三兄弟唔通幫唔到中國成為大國咩? sor, 真係冇乜機，一帶一路果堆所謂聯盟國大多都係冇資金冇技術既國家，你睇仲要中國幫手起橋起鐵路就知啦，假若中國冇野益到佢地（武器除外)，你覺得，呢尐國家會蠢到用錢做蝕本生意咩? 咁，金磚三國或者稱為共產三兄弟既另外兩個巴打北韓同俄羅斯呢? 北韓金仔，一上位就收哂尐父老同大佬皮，你以為佢只係為左鞏固勢力? 其實金仔好憎人指指點點，金仔對外國文化好有興趣，南韓既偶像，美國NBA洛文，金仔唔想行啊爺老豆果一套，佢想北韓接觸世界，增加見外國領導人次數，承諾開始減持核武，金仔係一個好有諗法既領袖，佢唔想北韓依然係同世界脫節幾十年既模樣，金仔將係以後影響世界各國走向既重心人物，所以點解每次金仔見完侵侵，中國維尼都即刻要好快咁約見佢或者搞外交官見佢，因為冇左金仔既承諾，中國將會更難在武力上制衡大國（你知係咩黎ga)既攻擊;

俄國強人普京呢？ 普京真係好利害，能文能武，世上就好似冇佢解決唔到既事咁，雖然近年俄國經濟未算得上係好好，不過俄羅斯可以話係好獨立既經濟個體，其實無論軍備同經濟，俄國都唔應該係國際上太少人注目，三兄弟入面城府最深既一個，俄國人既基因同體質強到可怕，係記錄片《伊卡洛斯》入面講佢地係冬季奧運會入面用禁藥會得幾精密，手法幾完善，你就知俄國人既計劃係會幾完美，大膽地假設，假若世界再開戰，俄國會最後憑藉計劃同超乎常人既體質得到最後勝利;

唔通呢班盟友冇人企係中國呢邊? 有，一定有，毒品出口大國泰國同柬埔寨一定會撐中國，因為中國係現今毒品進口大國，冇左呢個金主，佢兩個國家既貨其他國家要唔哂，為左個客，一定要撐既; 歐洲同中東尐國家唔係好窮就係破左產，愛莫能助啦; 南美洲果邊? 尐毒品生產國可以走返貨上北美同歐洲，你又冇乜點同佢地攞貨，要幫你? 你肯出幾錢先?

越南呢？ 點解唔提同樣係共產既越南? 你睇返華為5G單野就知越南都好怕你滲透佢啦，佢要減少同你接觸，肯幫，都有限啦; 同埋外資撤廠就會過哂越南，你越犯眾憎，我經濟越得益，你話我幫你好唔幫你好?

鎖國? 除非維尼預左每日淨係食泰國魚同米啦。

點解香港人得今鋪? 因為暫時黎講，中國出國大學生同博士接觸到既只係生活層面既科技應用，電訊啊，互聯網啊咁，歐美國家大都不納用華人參與軍事科技研究; 唓，中國軍備夠勁啦，上年有第一個中國月球人添啊; 係中國展現左既軍備好似好猛，但大多科技都係外國幾十年前既產物，所有既戰爭武器只係二戰時期既軍備升級版，當歐洲科技玩緊上帝粒子，美國研發出可以更好操控納米機械既時候，中國仲滿足緊係升空同殲戰機層面，除非外國尐科研冇被利用係軍事方面，否則，中國真係有一戰之力?

話唔埋中國收埋張好勁既底牌唔話你聽呢， 我唔排除，不過，掌權者滿洲北方人性格，北方大男人好要面，對外係一定要威，所以有乜豐功偉業一定第一時間曬俾全世界睇，俾人睇少就動武還拖，民族既劣根性幾百年黎都冇乜大改進，你睇衝左幾多年GDP8你就知啦。

你又知開拖侵侵一定有優勢? 太空已經發展左數十年，Google map拍得到戈壁沙漠有幾部客機同機場但到今時今日都拍唔到51區入面到底有咩，照推斷，51區係美國至今最大既底牌，你唔俾51區入面冇野咩？所以咪拍唔到囉。 你會唔會每年用幾十億係一個冇野既地方?